有冇人係清記做完smile矯視

book左旺角劉醫生 女既
有冇人都係佢做 爬左好多post都冇人講過佢
佢做得好唔好呀

同埋有冇推薦優惠可以share

ching有料爆？

我都係聽完講座報名 職員話冇指定醫生就會交比講講座既醫生

push

做左2年到 無咩副作用 係睇暗野辛苦d

2隻眼加埋做1分鐘姐 好難分做得好唔好

睇左youtube既片 要用好尖既針去刮走中間d角膜 好驚會吉穿個面層角膜

畀王醫生插到好痛

唔界開點拎入面既野出來
不過唔痛既

尋日做完 基本上睇到野
我做右眼先 做個陣冇乜感覺
到左眼 用激光射眼個陣到數到13秒 開始feel到有野好似吉穿眼咁 跟著feel到醫生吉d野入黎撩
我同醫生講我feel到痛
醫生話唔好講野 依家冇得停 依家好關鍵
我唯有死忍

尋晚返屋企訓完第一教 左眼已經睇得好清
右眼仲係好模糊 好似仲有近視咁
到今日都係咁
一陣去複診睇下咩事

我想講呢間野做野有d粗心

第一次檢查做漏一個檢查
第二次檢查完叫我出去食d野
見有2個鐘剩 諗住食米個線
行到路一半打黎話有個檢查未做叫我返去
我估到係未收錢
結果返到去 個姑娘幫我做最簡單既度數檢查
望住個熱氣球個個
求其check下 跟住就叫我出去坐下等收錢

由11點搞到下午2點幾
最後當然冇時間食野 跟住就話可以做手術

想問下有冇麻醉嫁？

好小事 個個醫生都係咁做

想問你係preparation room個陣 佢有冇幫你滴麻醉眼藥水架？

做左半年 大致上冇乜問題
係左眼仲有50度近視 右眼就冇
但影響不大
諗諗做唔做埋佢去
做個陣第一隻眼還好
第二隻眼就有d驚 有少少淆底
成個過程勁快搞掂
番屋企訓兩日乜都清曬
依家去邊都勁方便
又唔洗戴眼鏡&con

有麻醉

個陣有消毒同滴藥水 唔知係唔係麻醉

係呀

做第一隻眼唔驚係因為冇感覺
到第二隻就有感覺就驚左

成間野得姓莫果位好 唔知仲係唔係度

我都係劉
做左3個月
左眼有小小唔清（唔夠光既環境）
不過50度都有得再做咩？
想留返萬一第時真係再深先做
第2次再做就係lasik了好驚

可唔可以比名同電話我做朋友介紹 平$500😞😞